個個星期搞一次遊行

政府應該仆更街

黑警OT到笑

個個星期賺外快

目的就係要佢ot

睇下點 法國班警犬都OT補水

最後下場係點

同DQ議員一樣
追數追到破產

就係要佢地ot 唔撚比佢地抖...玩撚到佢地精神崩潰

一樣要還 除非你冇格硬打鳩人 除非黑警都係仆街嫁啦 但現場係有克制嘅警員 唔會鳩打 冇得否認

個個星期OT，有$都冇命享